GME升市 Strong Hold毀了我一生

原曲 關楚耀 死亡之吻
因為太夾 好多字照用

我沒法 沒法預計這一個下場
傻到為你 為你奉獻一切才異常
盈利我虔誠送上 期望與嫦娥分享 我妄想
我甚至 甚至沒有 得到你賠償
可怕是你 用你限買的嚇人伎倆
害我訓身音樂響 迷惑我思想

GME升市 Strong Hold毀了我一生
崩潰的股價 翻盤 想我死的口吻
動了沽空的凡心 我用無情力沽清碎銀
牛證不需要開倉 從此刪app早訓
(買 ~ G ~ M ~ EEEE ~ G ~ M ~ E
To the moooon~ moooon ~moooon)
殘忍只需一棍
(買 ~ G ~ M ~ EEEE ~ G ~ M ~ E
To the moooon~ moooon ~moooon)

我就算 財政沒有希罕過自由
都算話要 話要換到三兩球便夠
誰料似貧窮詛咒 何奈我如何收手
又按樓 賤過狗

GME升市 Strong Hold毀了我一生
崩潰的股價 翻盤 想我死的口吻
動了沽空的凡心 我用無情力沽清碎銀
持貨不需要講心 誰深深不忿

為何贏錢迷途是我 為何為錢受罪太多
明知的 投機必惹禍
多多少少領略過
我害怕錯過太多 今鋪一次過輸清光不必再拖
沉溺的結果 不要躲

GME升市 Strong Hold毀了我一生
總會回來 多可笑的口吻
望券商迫使平倉 佢原來承受不起夾倉
限買心中有不甘 不要緊
持貨只需要講金 殘忍只需一棍

我怕 就當我怕 美女令我愉快 就算蝕股價
我也 沒有辦法 大市太變態 我要猛烈清拆
我怕 就當我怕 美女令我愉快 就算蝕股價
我也 沒有辦法 大市太變態 我要猛烈清拆

好撚型